[去上水] 立場Live : 陳伯一個人去上水警署聲援被打男義工

「守護孩子行動」成員前晚（9月21日）於元朗鳳攸北街被捕及被控以襲警。從網上片段可見，「守護孩子」男義工被帶到後巷，懷疑遭警察包圍毆打，有警察腳踢已經被制伏、沒有反抗能力的被捕者，樓上有街坊以手機拍下這一幕，有人大叫：「唔好打呀，阿Sir 停手！影住你呀！」數名警察紛紛以強光照向樓上的街坊，似是意圖阻止街坊拍攝。今日有消息指這名被警員在後巷腳踢毆打的男義工已出院，被帶到上水警署，守護孩子成員、曾經絕食的73歲陳伯擔心男義工情況，下午到上水警署外聲援。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Push

小心d狗又出黎咬人

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

陳伯保重身體 注意安全

推

成日見到陳伯都想喊